林鄭：政府不會考慮特赦被捕示威者

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥指，特赦被捕示威者違反法治，政府不會考慮。

正在上海出席國際進口博覽會的林鄭月娥指，坊間有人建議，特赦反修例示威被捕人士。她認為若要特赦已被捕或已被檢控、正在審訊的示威者，是違反法治原則，重申政府不會這樣做。

正面抽擊習曱甴？

消息指政府內部曾思考特赦反修例被捕人士可行性

義士不會考慮停止抗爭

林大總統表示歡迎

攬炒未阿香港人

唔洗你特赦
因為面具下只是血肉之軀
信念先係不死

林奠：林大總統話唔批

唔洗你赦，贏左香港人自己赦

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

得罪講句

唔該義士唔好怕羞,搵下社工, 出黎之後拎公屋又好,綜援又好, 係納稅人欠你地既

五大訴求

覺醒啦

之前未又話唔撤回最後未又撤

其實咁先好
最怕拎特赦黎玩分化
佢企硬既同我地就更家大條道理要企硬
咁先可以繼續攬炒進度，佢中途放軟手腳先至最動搖香港人

洗鬼咩，你都唔威得幾耐啦第一名

放風試反應
覺得效果不如預期
（又唔收貨又冇分化）
唔做好過

唯有攬炒令中共自顧不暇，香港先有得救。

仲有獨立調查委員會
而家又改話等12月報告先決定

壽終正寢

So be it
戰場見

比你統治下既香港早就無法治啦

突守

就算而家成立都無用，何況12月，呢個政府既管治成本只會越黎越大

但會特赦白衣人

無人話要
只係政府只會不斷改口
佢呢番說話可以不理 純粹打擊示威者信心決心

永遠只會係政府違反法治

似撥火多過打擊喎

林鄭特赦左陳同佳喎
點解要咁偏心

新香港政府會就得啦

哈

開始懷疑林志偉先係林鄭老公

不過林奠留有一手
不會特赦已被捕或已被檢控、正在審訊的示威者
冇咗被判刑

真係唔識架喎

林曱甴

永不言敗

仲講法治
721拉人未
警察灠權視若無睹
侵犯示威遊行自由
林鄭幾時冚家產

無錯 所以一定要班黑警都唔可以特赦

法例有寫特首有權特赦
即係你話條法例違反法治呀？
八婆

如果係咁嘅話 點解會有特赦依樣野？根本本身法治入面就係有特赦依個元素

唔可以畀佢哋坐呀
五大訴求 缺一不可呀
咩出嚟之後呀

之前夠話唔會撤回

2019年6月29日星期六
習近平簽特赦令 釋放9類罪犯 (23:17)

贊成

很好

違反法治？
佢知唔知咩係法治。。。
如果一犯法=違反法治，
就唔洗法治啦

缺一？不可！

唔使考慮，香港市民係要你做就得

五大訴求 缺一不可 講完

市民聽得好清楚
會保持憤怒

班黑警夠破壞法治破壞司法破壞香港啦

屌你老母

咁好簡單姐 一招緊急法咪搞掂哂哂囉 我無野補充

唔好夾硬拍啲台詞出嚟啦，成句都鳩唔撚柒搭八

icac成立個陣咪又特赦班狗

其實完全打擊唔到佢話要特赦反而有機會分化到我地

知唔知咩叫公民抗命
出得黎就唔係為左犯法之後要你特赦
但唔代表你拉我個陣可以施暴

佢講親都係話"已被捕"或者"正在檢控"既唔會特赦

其實佢留左"已判罪"做後路

咁將來黑警都唔會特赦

我地都唔會考慮特赦你班冚家鏟

交番失蹤人氏出來

到而家我都覺得689 好撚高章。放置play 到自己熄

呢樣真，英國佬唔玩咁盡告哂全部人就係想大家有負擔唔好衝
現家個個都有哂案底更加義無反顧同你抗爭

本身無罪 何來特赦？
又帶風向

yes
然後每年去幾次日本,我哋係唔會介意嘅

condom永遠唔會被特赦！！！！
全家生癌死啦

攬炒之母

咁麻煩捉返晒幾十件前特赦左果班狗入去坐

洗撚你赦

我跟 ！

佢意思係，會特赦定咗罪嘅示威者

法治 大陸有咩 回歸後都已經開始冇啦你老母

又玩假法治

香港市民：市民不會考慮特赦黑警政府

係，但單案隨時拖10年，白坐10年

同特赦有分別咩？

人渣

甴近平

當時習賤種仲未完全掌權，否則同而家一樣，不斷鬥爭

其實你想噏乜

短期效果就係高章既，
但團火儲咗五年，今次一爆發邊個收到科

其實佢係咪特登？耐唔耐就激一激你地，見開始降溫就爆兩句等你地又出黎？

特赦根本就係法治一部分
唔係整出嚟做咩
不過777你同曱甴王習曱甴一齊收皮啦

屌佢老母臭閪

關英國咩事

甴大大 咩話？

屌 真心膠 唔明？

義士：手足不會特赦黑警

基本法寫明有特赦權，點樣違反法治

推

抗爭者不會考慮特赦林鄭月娥

林鄭潛台詞：你班香港人放馬過嚟
香港人！還拖！

食屎喇 柒婆
做咁多衰野必定家破人亡
兩個仔不得好死

點解當年警廉衝突可以特赦？

唔需要你特赦，我地自己嚟。義士無罪

唔會忘記佢地, 之後亦會付出返

係，中國上個月國慶先特赦完

即係直線中國冇法治

之前死都唔肯撤回 最後咪又係跪低撤回 林奠你個抽線公仔收皮喇

咁而家的確唔關佢事喎
你問下鬼佬 可能佢地識二狗 謝蛇 比卡超多過689

已經對班狗官wfc

曱甴警犯法唔拉就係法治精神

我都唔考慮特赦林鄭

7婆做錯野 香港人以死相諫
都仲係唔知衰 食屎啦

dllm

見香港人開始灰 又打氣

你知唔知點解佢咁長氣咁多隻字

因為佢專登無提定咗罪嘅話會唔會特赦

你考慮辭職好過!

經過黑社會大佬咁高調接見佢
我好L肯定777呢次真係冇得撈
所以佢講乜L都唔洗理佢

依d渣滓必須同黑狗曱甴王曱甴平仲有建制派班奶共狗一齊落地獄

香港人：港人不會考慮特赦殺人犯

冇期待過 收皮啦你
出得黎嘅大家都預咗被捕受傷影響將來
有啲值得尊敬嘅義士覺悟大到覺得命都可以唔要

你地睇清楚內文先覆啦..

仲高章呀，拍拍屎忽走咗去要下任𡥼

特咩赦姐
瓦解左個執法部門
每人被捕 哪來檢控？

柒婆 醒下啦

內文同標題有乜唔同?

已定罪呢？

未聽過

呢D 好難講，放軟手腳冷處理呢個order 邊個落又唔知
當中又好多陰謀論，例如某派既人表面上就平亂有功實際就係埋定炸彈

今晚及過後幾日，衙門又可以多捉人。泛民日程表準時送頭。

5大訴求 缺一不可

黑警一路都咁黑，我細細個已經睇極醜惡

所以689聰明過7婆好多 最少佢全家一定唔會消失

林鄭話過唔選特首
林鄭話過唔會撤回
林鄭話唔會出賣差佬

林奠以為甴近平真係攬佢？

你知唔知點解佢咁長氣多隻字

因為佢專登無提定咗罪嘅話會唔會特赦

唔特赦就繼續落去囉播, 日日LOOP直到妳..

岩，一定要爭取到義士冇事

即係全部黑警都要坐監啦

每一屆上中學, 大學, 甚至小學都會記住妳

類似咬文嚼字奧巴馬都玩過。參見pardon Snowden

已被捕或已被檢控、正在審訊不會考慮特赦
>正在服刑既手足係可以特赦

如果問我點評 689 777邊個醒D 我會覺得兩個都係聰明人
但論兩人係香港多年黎張羅既網絡，背景後台，689就真係強好撚多

即係入完獄先特赦

多謝林鄭破滅咀個幻想
大家可以專心繼續

咪皇係 講到香港冇例子咁

689醒好多 至少唔會亂講野

你不仁 我不義

是撚旦啦 你都冇諗住答應五大訴求

香港人表示放棄林鄭

請立即逮捕當年所有貪污警及衝擊廉政公署的警務人員

哦

習總都特赦過

估到啦

不意外

見完習總話唔得，自然係習總話唔得

標題咪話不會考慮特赦被捕手足
捉咗你都唔放
你估服緊刑就會放？

咪撚再對呢個政權有一絲希望

犯法ma

會唔會想班殺人犯強姦犯留後路

上帝亦不會特赦你

何君妖又唔拉?

可能係戲本，777遲早都落台，由777做盡惡事渣干剩餘價值，然後由中央宣布特赦小部份挽回人心，非常正路

特赦指以行政權免除罪犯全部或部分的服刑。

到你話事咩, 問左林總統未先

柒到仆街呀 收一收啦

講撚左攬炒！班賤種曱甴又唔係真清算，人又死左傷左咁多，成三千人俾人拉，你以為我地就咁算？

突破盲腸

攬炒

香港人不會考慮特赦林鄭班底與犬畜們

五大訴求 缺一不可

成日係到放風

洗白留返下屆做

都係
被曱甴打死曬做曬浮屍點特赦姐

法治？你老母你同我講法治？

[和你shop] 6/11開始sogo thankful week喇！

原來係咁
學到野了

唔好撚特赦D黑警呀

Bin死林鄭老母閪

她認為若要特赦已被捕或已被檢控、正在審訊的示威者，是違反法治原則，重申政府不會這樣做。
即係定左罪之後可以特赦？

港共政權
必須清算

知唔知點解佢咁長氣咁多隻字

因為佢專登無提定咗罪嘅話會唔會特赦

睇清楚佢段野 其實冇講過唔會特赦審左既示威者

都話權貴先可以破壞法治，一般人只可以犯法咯。
屌你老母條臭閪係唔撚明定jm9?

唔該義士唔好怕羞,搵下社工, 出黎之後拎公屋又好,綜援又好, 係納稅人欠你地既

成立獨立調查委員會先會分化... 班友咁撚自私

WFC

特赦肯撚定唔會777做
哩D一定下手用嚟升民望

我都唔會考慮放過
習曱甴 淋病 港共 警犬

懷疑係鋪台階
基本上班殺人犯已經有晒record可以坐成世
定左罪咪特赦佢地囉

冇錯,我上面都講咗,777只係留嚟做炮灰

緊急法已經破壞法治啦有口話人，無口話自己

扮哂野，差佬犯法俾人捉唔違反法治，政府虛偽真係令人作嘔

曱甴王好似都會特赦罪犯

法你老母治啦仲講法治

特赦一定係違反法治
咁點解呢個世界上會有特赦存在
合法地違法既機制？

我估777想用佢做打和牌 即係唔會解散/成立獨立調查

根本從來都冇諗過成立,要成立嘅話都響區選之前成立啦，使乜拖到12月

夠膽特赦由6月9到今日反修例被捕人士加成立獨立調查委員會
呢場運動聽日就完

不如問法國大革命之後群眾特唔特赦路易十六

要特赦都唔會比你特啦
同陳德霖傾掂數比佢攞分

我要追究警暴濫權呀，5個月愈黎愈多人出嚟係為甩身咩？
就算獨立調查，出黎份 report都無人擔保幾多人會收貨啦

冇人想聽佢講嘢啊，除非佢話因為內疚所以直播切腹謝罪，如果唔係冇興趣睇

其實有無人諗過，雖則林奠係傀儡，但對準政權就係先要林奠跪，林奠如果驚到跪，共狗就會露出更多馬腳，外國勢力可以介入的理由就更多。如果令林鄭跪，個3萬黑警都要一齊跪。你見佢驚到施政報告都要出片，就係驚自己生命安全。擒賊先擒王，如果我地對象係黑警，最終只係黑警要受審判，但如果對準林奠，就林奠同黑警都要付上代價，唔係仲好咩？IF WE BURN YOU BURN WITH US!

其實個衰退會持續幾年時間

咁得17% 被捕者起訴到，係咪可以特赦濫捕既垃圾警？屌你？

唔係咁用 戇鳩

被捕示威者永遠會受吾等尊敬，是英雄。不需要特赦。

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

人都就死 我理撚得你依加會做咩

白衫狗拉哂未呀屌你老母 法你老母治

你條契家佬習總早前先因爲國慶七十周年特赦過一批人

由臨時政府宣布特赦

訓啦柒頭

笑到我仆街，亂鳩咁引用

講得好～～大家唔使政府都拎去填海的

本人不會考慮願諒黑警發政府一切所作所為

特咩赦
講到好似已經判咗咁

政府不會徹回逃犯條例
暫緩逃犯條例立法程序
逃犯條例已經壽終正寢
政府正式徹回逃犯條例

老老實實佢咁做我仲驚，驚有唔少人收貨
真普選先係真正目標
冇的話出年整條23條你嘆唔通又要loop多次咩

做得好！！

普選呢
五大訴求 個個訴求都好重要
唔可以俾佢回避唔答！
呢個先係解決問題嘅重點！

你咁講的確似係留後路

呢單野由6月到而家已經持續五個月
你估下要查幾耐
七警單野正係司法程序都行到前排先判 仲話有我再上訴
保守估計呢單野真係要查
由查去到司法程序再上訴
冇十年都起碼七年

佢玩特赦大家要心理準備一定包埋PoPo

佢玩特赦一定係由佢宣佈果刻為止
之後再犯照捉照審
當年警察衝老廉都係咁
之後都冇曬人再出黎

香港人不會考慮特赦林鄭政府

已被檢控唔等於已被定罪咩？

Ok 我唔係律師sorry

定係應該話「判咗有罪」

有冇諗過要坐十年嘅義士？
好多都係十幾廿歲，十年係好長嘅時間
你唔洗坐自然講得口響
要求特赦所有暴動罪
「沒有暴徒，只有暴政」
但唔接受同時特赦黑警

好難

學GoT講，最好嘅妥協就係結果全部人都唔開心

蝗蟈70週年國殤先特赦完嚟

不如再激D 特赦所有曾違法既狗

你諗下六七暴動，有幾多真係落charge告你
好多都係拉一拉嚇下你，留一線等你以後仲可以自己照顧自己
減低抗爭本錢

緊急法都違反法律原則啦，咪又係推

曱總坦白講理閪得你有冇特赦咩

唔覺得件事完咗會特赦

共產黨呢家提升至國家安全層面

重要搞 偉大鬥爭 已經係 敵我矛盾

判少啲都唔得，快啲走

但未判就特赦，始終係唔岩規矩

好柒啊 咩事啊你

五大訴求之一黎架 所以佢一定有諗過

你夠膽就拉曬全香港敢於發聲嘅一班真香港人啦

繼續激嬲更多人

推。。。自己香港自己救

繼續爭取！

帶頭破壞法治既人
講特赦會破壞法治？

巴打又唔使咁撚浪漫
不過好多都係鳩拉濫捕，你拉我告我本身已經唔撚啱數，唔好扮撚到大恩大德，曲解特赦嘅意思

佢既性格如果會特赦，今日就唔會咁，而我地繼續俾人溫水煮蛙

絕對希望手足無事，所以大家快d確認自己係陪審團個list

哦，咁咪繼續囉

被捕、已被檢控、正在審訊
即係要審完判左先考慮下啦

過一排佢仲係政府先算啦

佢不嬲都無乜腦

仲有日本新天皇

關於斬妖義士

依條閪人幾時有關心過香港人，賣港 樂此不疲！

咁點解唔司法覆核基本法第48條（12）呢條容許特首特赦示威者既條文

義士 : 抗爭者不會考慮特赦警甴

見對手都士氣低落 就嚟自動收皮 仲比特赦你

黑警毅進狗，全家不得好死落地獄返大灣

法律明明容許特赦
點解跟法律做野會係違反法治

佢到時特赦就會用類似呢啲原因架啦

甴總知唔知五大訴求係咩先？